放2018 CFA Level 1 Kaplan book1-5

如題，100%新無寫過任何野

加多本Practice Exams Volume 1(有寫字)

有意可以tg

有意, study ig傾

講講心水價位？

同放2018 lv1
一樣全新冇寫過嘢
tg: Botchr

諗住係你係淘寶買（正版）個價